好撚攰 好似畀人綁起左郁唔撚到咁

冇人會明

我明
好鍾意呢種俾人綁住sm嘅感覺

去搵輔導員/社工傾下啦

好怕佢地啲語氣

試下搵人綁起你再鬆綁

空氣好重

真